點樣面對表白失敗？

今日上堂買咗紮花
叫咗同學仔揸機拍片
連個lecturer 都借埋枝咪俾我
同個女同學表白
我當住成百人面前講
：我好鍾意你呀 受唔受溝呀
點知佢無反應
之後佢身邊嘅frd讓咗個位俾我同佢坐
全程尷尬到落堂

同我一齊？

濛狗 你有咁多失敗經驗 教下我
我接受唔到

我唔係gay

我溝左你條女

係同班其他女仔安慰你嘅時候溝佢哋

講下笑咋 哈哈

你溝空氣？

無人安慰我啊
佢地淨係係到笑

Po咗上YT wor
巴打好好J

買埋花講笑咁手dum本？

咪撚煩啦

屌
叫咗個同學成功先放youtube
估唔到佢咁賤

唔制 人地想煩你😣

最緊要你覺得好笑姐😂

當年條友堅慘
唔知依家點

唉 無心情笑

唔明你講咩
我就真係慘

有冇講受唔受溝呀？ 依句好緊要

我建議你驗眼

都比人笑咗幾年啦

？

好成功喎

收聲啦